[富貴險中求]有無人見證我聽日有無首期

做左兩年野 全部積蓄 發覺係香港唔博係唔會見到出路 見到一個機會 呢個機會唔細 係時候博

全部收市前3：55入

58945@1000000股
58772@800000股
58372@800000股

首期係要博出黎

見證吧

明天大熊市

貼倉啦

放相再講

買到咁遠

係險中求就買近牛啦

圖呢？

見證唔使圖呀?

通常貼係連登都係燈

定係你入牛燈熊

58945買左 182000
58772買左 504000
58372買左 280000

師兄，我覺得你個買入位唔太靚
香港個市跌左成千點先黎入
反彈機會都高

Hello 無圖

想燈又冇圖

屌你老母而家財經台成個校園台咁

圖呀屌你老母！

無圖我買架穿梭機去火星都得啦

無問可以見證d 咩呢

🤭👋🏻

圖

我真金白銀買左

呢度出名貼圖死

驚架大佬

聽日我沽一隻貼一隻

比d耐性

想證明比大家睇 係香港靠打份工係發唔到達

55分入？你係咪打多左個零呀
鳩up 都做下功課啦